[887]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(237) 祝金彩元高考順利

彩元高考Fighting!

彩元考試前:

入場:

見到題目:

考完:

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48)

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦係後面行去中間
二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏惠姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

金彩元高考fighting之第1頁留名

裸考入U留名

第一頁黎明之彩元bb加油

正皮for #1

留名支持高考生彩元同有情

彩元bb入硬SKY

彩元BB 加油, 唔識做記得打比我求救

個答案係B呀
李克用呀李克勤

首頁lm

錯喇
係梁耀忠

留名

好耐冇入黎吹奏我P大社

蛙讌留名
瞓～

平假櫸D歌幾好聽, 唔知黎緊關唔關46事

lm祝彩元高考順利

彩元:

連登仔:

裴老師ig

我記得係出面掉生果

仲有扮狗吠

騎馬

有愛

第二頁留名

清純直逼權F 個size

清純細佬個手臂都幾粗吓 有無練過

忍唔住手喇，聽日買埋kihno 先

腳呀

終於追完po

櫻花好熱血

唔知點解突然諗住LE個MV

半夜突然思春？

順圭唔知有冇E CUP

半夜叫春

kihno有咩好

想要埋啲卡 ，同埋未玩過，試下

Sunny唔係出名勁既咩

150一份 幾正

lm

呢首咪傳說中革命性mv

推到咁快

半夜 緊係聽呢啲

上youtube睇左教學
好似係連落電話
用專用app去播歌 有album相睇
套裝內有成只卡片

係, 又勁又正 同權F一樣

贏IZONE既歌

kihno = 垃圾 (認真)

講胸點會冇孝盛

友帖f9 小智又嚟 幫手支持一下 ...
未夠鐘排隊 ... D人就坐晒喺M記
屌 真係on9 唔撚洗訓

幾點排隊
3點已經咁多人

3點半點名 4點半入場

成間m記基本上都係睇izone嘅

雖然我想彩元專心發展佢既演藝事業多D, 不過我都祝佢高考有好成績啦.

咁咪好, 冇人搶F9

其實件野係點樣？未玩過

你地果邊都就快爆，加油

加油 希望你入到
已經連續第幾日？

呢排有d忙唔得閒推po

巴打

連登無人搶炸
韓國都有唔少人咖
好似我咁就已經又搶唔到f9生放

你係排緊生放定預錄

外盒係咁.
打開咗之後係有餅野 四四方方
有個耳機插孔
無乜特別 純粹係送錢比公司
正常嘅人係唔會買
唔正常先會買一盒
我係唔正常買咗一盒
買多過一盒要去驗腦

我都好少講野呢排

依家就入到嘅

無留意幾多日

點睇都係預錄啦下化?

生放下午6點先播喎

自膠

人去樓空咪呢D囉

預錄就入到啦
我費事咁早出去食風姐

d人咁快出去做乜 都跟哂no.

出去食風

點名你唔去 咪當你遲到囉

izone 好似0330點名
f9幾點？

f9無預錄
f9依家正常就唔會有預錄咖啦
全生放

嘩。。。你支持妹團都仆心仆命wor。。。
你點完名食住鋒味套餐等0430開波

啊 ... 其實唔係你諗咁樣

玩命打歌

做proj lm

成個星期凌晨錄加埋3埸fs 先過癮

巴打既戰鬥係由凌晨開始
祝from idol school_9 大發

實用性嚟講 的確係唔抵買

izone 唔洗祝 . 已經大發咗啦
所以我到場支持下

是日小卡

大賺

靚靚既權F

polaroid正呀

當娜B見到我讌舞技既時候

竟然係元英入TC 100

現場睇到佢地真係好fd
好安慰
可以一次見到 世正 肥娜 有情 度延
4個ioi成員 回憶返晒嚟
最鍾意就係 世正 肥娜 有情 呢3個
早排有埋 璉靜

最後蛙同櫻都無入？

我係追世正 有情 同青夏咋
等緊青夏cb 好耐無見

未公佈完哂

30 deadline完

櫻飯留名

祝彩元考試有好成績

連登國民製作人支持你！

邊到睇？

早晨留名

好耐無留名

今朝咁熱鬧既

考試加油

標題

考試順利

笑了 見到拿卡錫迪

金彩元：(攞咪)
各位...我地考完試喇 hahahahahahahahhhhhhhaahahah

快D考完

坐佢隔離考試係咩感覺

好地地D相 點解係都要執佢塊面
仲要每次都執到咁膠

考場門口都有飯拍cls

唔少idol都去考

同埋今日櫻同清純都陪彩元去

一向都有。。。。

兩個一齊集氣 jeng呀

我追開嗰啲已經過晒高考年紀
少女時代同aoa

純櫻係咪陪完彩元之後兩個偷情

佢個張考試證黎？

咩泡櫻泡奈收皮啦
禾珠BB要係紅白企C位啊
一個唔該仲會返黎企洗腳位幫禾珠洗腳啊

真係屌你老母

小心
有氣

我走先

Akb唱咩歌？

其實有冇得比我COPY日文
我想知我有冇聽過

兩個宅到hihi既人竟然陪彩元去考試

靚靚考試證

表面就陪姐
陪完咪

傷感靈車
總選單
禾珠C

細細張咪幾好
dse個張鬼成咁大張阻撚住哂

我都估唔到
有咩意思係入面呢？
櫻純:放心你唔會包尾，因為我地兩個會包你底

正呀
禾珠版

係咪冇人代奈子同櫻?

陪完走去食野等彩元

支持

能回避嗎 我怕了 當那電燈膽

點解可以咁攬一個咁犯眾憎既人

珠珠係咪複出

我感覺到有好強嘅氣
我都係走先

Twice咁快唱Yes or Yes

復咗啦

想訪問下彩讌咩心情 晨早流流咁大頂帽

仆街啦你就算點都好禾珠係AKB48既救世主

彩讌：我同蛙蛙激舞中

清純: 呀櫻 我都唔好咁快返宿啦

我都好奇。。。紅白唱韓文？
想比人屌
一係佢寫錯 一係會出日文版

完全係趕客
年尾睇3大台算啦

佢可能唔知醒姐

似有日文版

算啦
最後都係清純嘅
大家都是清純的

清純只係sp

我宣布反珠珠=反AKB

好似係

傻咗咩泡櫻泡奈泡美肯撚定要返黎幫禾珠洗腳奶乾淨

下....感傷列車喎竟然對左咁耐都認唔到個名

屌
返黎對住珠慘過死

我挺珠

認唔到

全部我都要jpg

aks都咁安排你有得say咩

屌你老母營運

唔知有冇wow
睇櫻花口型係講佳恩chan定kirin chan

早晨

來了

各位早晨

李順圭出沒注意

唔吹奏啦, didi生日得條30秒片

一入嚟就要爆數據

Block

special

圖海

完

大叔飯記者又來了

真係咩都可以出一餐

好過以前d健康舞
以前d舞真係太簡單，最近d歌舞ok但歌

娜B比櫻撚完嘅樣

假有情都去考啊原來

呢個記者仲唔係nako推

搵清純櫻花去擾敵 彩元已贏

又清純櫻就黎做官方CP

好可愛

隔離d男仔仲點考

櫻讌先係真 Cp

D社今日都出動

係呀

真有情黎

頂你咩明明係真有情
有情加油

無呢d相仲以為佢地無去ending

有情都要加油

送完彩元入考場就一齊去玩去打機 t

假油b

有情世界級，想攬住黎錫

播個時好似真係搵唔到佢地 唔止nako 全部都影唔到咁

出事了

清純腫到

大家都係pd第三
一個天使 一個妖魔

順圭巴，第二頁有人問你野

唔好拎嚟比

好似話攝記本身係站哥

dllm

明年會唔會要陪蛙 考試㗎

好早已經有跟

發現原來未睇chu中字 要快d今晚之前睇埋去先

溝女聖手 膠真實永遠記住你

南巴真人一定好靚仔風趣加幽默

Misa又係好風趣
個個都係靚仔

高真都有考

Btw
著到咁考試

得我係真柒

高真都係考生?

仲要拖住黎行, 今次真係MOLA MOLA

我都係柒頭

個髮型…

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情 回憶裡待續

校服都唔著

清純平時咁hea
睇個款都係櫻花黎佢先肯黎

撚星係fs最開心嘅野

唔知貼左未 btw 個電台中字好慢.....

清純:

上面唔quote
電台中字係耐過綜藝好多
有時一個月都未出

Heol Quiz喜劇大聯盟都未有，更何況電台

可能我對上一個睇既電台中字已經係少時 果時出得好鬼快 通常一日就有

發現好難睇 又想睇奈子又想睇櫻花膠真reaction 成日要倒帶睇返

不過出道無耐上電台講黎講去都係D垃圾資訊

可能izone快d呢

無嘢嘅入場除件褸佢

Heol Quiz好似有喎 我睇左nako同個肥佬個度只係

Heol quiz仲未有中字架

件事應該無咁複雜
公司叫佢哋去就去

可能因為清純細佬都今日考？
佢細佬都00年

有櫻奈仁既d中字

官方吹奏清櫻

日本line cut中字出曬
其他人未有

成日撩交打
你好好揪咩？

我啲data呀喂

其實ioi wanna one個陣有冇咁?d翻譯組分散晒翻某d人既中字架

我好慶幸我個首推係日本line

nako直髮超靚

又圍屌我
典解呀

Block 某人可保平安

真係搵AJY??

[888]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(236)中1001唔開post可恥兼獅子櫻世界第一

1.人生巴中咗1001但係唔開post

2.show champion有top5

[img]

元嬰

娜B

3.fansign

fancam

~娜B

~肥妹

~元嬰

repo

~權F

3.成班好似眼抽筋咁

4.好似已經得罪咗clc班Fans
琴日the show 佢哋唔拍手表示不滿

5.mama hk有請夏
btw炒到10k一張

6.羉高恩

7.https://youtu.be/_WDlN1NTH3U

8.

9.https://natalie.mu/music/pp/akb48_07

櫻訪問

10.[PIC] This is Debut gift from #MiyawakiSakura korea fanclub 'DC Sakura Gallery'
The gift is Wallets, sweaters, shirts, PS4 (again lol),GUCCI, etc

Cr. Kaoru67991377

11.

12.[img]

13.禾竹

14.

15.no eye see雞蛋

16.考生醃蘿蔔片

各位~~ 明天終於是大考日了!
因為考試學習很辛苦吧??
就像大家到目前為止一樣的努力
一定會得到好結果的!
直到最後 一定要確認健康 和結果無關 加油哦!!
我也會像WIZ*ONE們給予支持的一樣 會好好考的

挨鬆集氣

17.

18.櫻跟住啲fans叫彩讌啊～

19.好似係電台
1.Q: What surprises you about Korea?
Sakura: It's so cold here! We were in the middle of October and it was already like 5 degrees C. I think we're expected to hit -20 degrees C in the winter 🥶I was like, what?!
2.What Surprises You About Korea Pt 2
Sakura: Everyone here drinks so much! It's pretty normal for everyone to drink two smoothies in one day. Before practice, it'll be like, "Ok, I'm going on a Starbucks run. What does everyone want?"
3.Sakura: This is even though we actually have a place that makes smoothies right in the office lol
4.Sakura: Hiichan couldn't eat spicy food at all before coming to Korea, and now she can eat even more spicier food than Korean people. She really grew!
5.Sakura: The first step to studying Korean is learning to read Hangul because pronunciation is so important in Korean. Even if you just write out the pronunciation using katakana, it turns out wrong so you have to be able to read it
Sakura: Rather than just reading it from a text, you should learn to read Hangul so then you can practice speaking it
*to a fan saying they'll learn Korean so they can learn how to read the #IZONE info coming out in the next 2 1/2 years*
Sakura: Just studying is not enough! If you have your passport, come to Korea to play!

20.波台

官方吹奏

南巴淨係狙擊我

其實見到各位囡囡開始frd我都好欣慰
本身都擔心清純會融入唔到，但依家
即使之後出咩cp， 彩櫻又好，櫻純又好我都會支持
雖然我覺得奶純正d
當然仲有牛油

牛油先係重點

點解最後都要提牛油

睇片又唔似ajy wo

小 隻野係nako隔黎 好難cut gif

彩櫻
真蛙
元hi
權奈
奶純
牛油
12人分好，講完

ioi係聯合整
izone d站成日引戰

清純係百搭架喎

十站唔會出咩?

睇完撚下巴，覺得奶純太正

睇完撚下巴 我都覺得好正

十站聯合似係因為有晒d人先會聯合咋喎

新po劉明

清純細佬真係彩元同學

一開始邊估到清純先係溝女王

權：呢條女唔係普通人呀

牛油=官配

清純溝女王既本性係望得出
PD 時溝哂d日本妹

清純做家姐,彩元做同學既人生係點

爆你地數據

有野睇已經要感恩

跟住清純細佬又靚仔又高,痴撚線
清純同細佬都係人生贏家

忽然醒起我個女同彩元同年
衰女包唔考試defer?

404見

條片係講緊乜
點解提咁多人

佢上年畢左業
1月生早一年入學

遲啲答你

404

上年既綜藝節目黎

佢一月出世
韓國嚟講當佢係99年學生
所以上年考咗啦

原來係咁
但好似無考入大學？
唔通囡囡同我一樣學渣黎？

應該話上年畢業
有無考就唔知

好似無考

要玩PD 48
Yena 清純兩位學渣都無考大學

放心，好多偶像都無考大學，甚至無考高考
反正第日跑行程跑到無時間番學
俾人發現attendance rate好低
然後俾人鬧就唔好啦

祝彩讌跑行程跑到一世都返唔到學

好撚型 中二病又發作 ?

做idol唔洗讀大學啦
讀大學又哂錢哂時間

真係好撚型 我都攣啊屌

你講我？
曬錢曬時間

我都係

你有彩讌啦, 櫻花交比我

我都要

我全都要

以前好多人係無考試但特別招生入到大學
然後做嘢做到無時間番學
跟住就俾人鬧霸住學位之類
所以一係唔考唔讀書
一考就要定時定候番學
考試要考到勁高分先有得俾人吹奏

點撚樣啊

隻野係後面行得都衰過人

都冇份唱點使

181110 IZ*ONE 新村簽售飯拍一則[米奇比心]
飯: 奈子不用減肥喇
成員: 是的 奈子不減肥也行
都讓你別減呢
奈子很漂亮
奈: 說謊!

你又知無？
紅白C咁大件事點可以無三泡

我反而好奇點解會係清純唔係敏周 佢地條line

繼續食雪糕

你買機買請佢返去囉

肥妹無份㗎喎唔係咩

泡美so sad

敏周要跳rumor?

俾返呢個櫻花我啊

依到可唔可以禁奶類製品

牛油係生活必需品

I.O.I mina又係叫佢唔好減 之後減到成條柴咁

咁始終女idol壽命太短啦，紅左2,3年收皮太多，唔有返D野渣拿到時好慘

讀完大學未又係做份牛工

躝啦屌你老母

咩分級
有A唔夠要SA…

諗起呢篇
驚變金剛棒 自己開

正常紅白唔會得16個人上去，應該指原，柏木都會去，不過都係應該冇肥妹

靚

認真，佢地三個真係返到去應該三個都會上到

搞到10點後先出咪唔使返去囉

行行下街跌咗張t money
好彩近近哋去整咗幾張

話左停就停啦 返乜鬼

我蛙靚到呢

氣

正啊蛙蛙

係囉 我都唔明..講左專任iz*one啦..點解仲要ff傷自己心

奶粉都禁

返去又要對住禾珠，不了

我蛙

我反而唔明點解NHK可以比twice唱韓文歌

因為BDZ真係好難聽

不嬲唔講奶粉依個名
講元嬰
都唔po牛油

一人自爆一張lock screen wallpaper
我先

咁candy pop呢

唔撚係呀嘛

禾珠夠話休息啦咪又做返C

你咁快手嘅

點解唔俾FF先

咩呀 音飯係咁㗎啦

屌個陣又話mail禁啦最後咪又得出
營運最鐘意出爾反爾

咪抱有D不必要既幻想啦

一陣又叫春唔撚俾佢地返
2年半成日要FF 會唔會返E樣返個樣唔悶既咩 年頭年尾 韓國都會有節目啦 邊得閒返黎

lock screen個時間會遮到樣好煩,用緊欅d logo
入面先用我hi

點會返
年尾咁撚忙

忽然發現手機有張咁既相

艾鬆有個橙色guy 橙色guy 橙色guy
佢個名叫大仆街 大仆街 大仆街

返到咪當bonus囉
返唔到咪算囉
咁都唔可以FF惡撚過共產黨

我覺得BDZ已經係佢地日文歌最好聽果首
其他幾首太CUTE我一般

又幾似古拿比加 仲要加埋條手鍊

唔返又叫春 變憤青個下煩呀嘛大佬
專任左IZONE 就俾佢地專任啦

諗返起櫻花日本個邊有好多痴線佬好多野會直接同佢講
咪鬼有人去問佢返唔返添呀

有無人覺得signal好聽?

冇

一生巴你D口味咁獨特既....

唔識欣賞

Manager: hyewon u gotta take chaewon to exam today-
Hyewon: why
Manager: with sakura
Hyewon: chaewon-ah lets go to school
笑左
----------------------------------------------------------------
Minju’s bag? Chaewon’s bag?

Chaeyeon “izone members always borrow/lend each other's clothes without caring if it's yours or mine”

嘥螺bu呢食螺bu呢
無

編曲雖然唔係特別豐富，但好正喎

咁高考呢

唔怪得知做到音飯
真係首歌出到而家你係我識既人之中唯一一個話好聽

我錯重點 油尖旺區

幾時有講過，佢話可能冇，唔係1000%冇呀

之前爆碟成班都知我住邊頭啦

我冇出去

有又屌冇又屌

終於到

哇屌,大家出黎集氣啦,GOGOGO

祝福你

兩個團欺互撚…

然後出唔到圖

哩首歌無旋律可言，有vocal都無用，但編曲可以carry返成首歌

集氣

識貨
JYP音飯

加油

片黎點出圖

Twice主打歌計, 其他未聽過
我剩係覺得出道歌同what's love好聽

屌

權F拍左落yena既

冇油但得碟有Jline

都話唔關JYP事 認真knock knock knock我loop得最耐

油呢

無已經嬴左架啦

fan account for 181115 izone mcd recording

the girls looked amazing. for the perf they went with a color concept with the outfits

black - saku, yujin, eunbi
white - minju, wonyoung, yuri
sky blue - hitomi, nako, chaeyeon, chaewon, yena, hyewon

hiichan looked as cute as ever

讀書咁叻既櫻過幾招比彩元

問題係佢都冇讀幾年書

唔知佢地多唔多repeat

忽然間覺得自己真係好撚老…
利申99大二

想要

見住0304都開始出道就感覺到99好老

第一個係咪架

一齊啦

molamola
就好似睇到2000都已經出緊av同99有人踢英超一樣

駁吾刀

彩元準考證

我都鍾意signal

梗係唔係啦
D飯鳩UP姐

你就真係飯jyp喇

有冇櫻送人去考試嘅圖睇

好多99
我都係

上面咪po哂

utube合輯出twice即飛

叫春又話煩
FF又話煩
屌有無咁多野唔俾講

終於追哂文，等睇南南權F對話後記

所以無話專任唔俾返日本
係未到時候真係上音番宣傳no way man要大屌佢地老母先？

可能下單出埋握手會添

入埋總選都仲得啊

準備睇禾豬又俾網民鬧

瘋狂圍屌

年尾都要見到d仆街

幾時有izone同場銼條撚樣銳氣

唔睇咪得囉

起碼要出年
到時睇禾櫻身為國際巨星大戰WIC

國際巨星vs wic

大咩戰姐,有得打咩,WIC活係自己世界

wic 個 w字係解world啊

而家諗起櫻就真真正正衝出日本向世界出發
阿WIC仲班細既爭C做就好心涼

唔好再笑喇，我就黎融，好可愛

同萬年叱吒女金有得揮

曺油雞。。。 點解每一次Live 都走音

NHK唔係保守咩，佢地接受到wic 單野，仲要紅白出場?

Dora CEO出道啦

艾辛？

yes or yes

拿，個key無降低，唔關佢事的

12月repack會唔會有

除咗佢仲會有邊個

其實個括號係咩意思?

加第22罪。。。每次 Live 走音

岩岩先講完bam奶類製品

不如你貼下順圭

有情話，九宮格範圍內既都係我既人
唔識都合格入到大學

琴日我堅係睇唔到佢地

BTW唔貼SUNNY啦,以前個外置死左之後索性冇再儲圖
要貼都唔知點嘔出黎

出左幾多次

考評局都係我既人，份卷我背好左喇

等埋名單先再講啦，咁耐佢只係上個一次MS, 嗰期仲要大阪水災+北海道地震，都比日本人投訴到暈，所以好難講

保守就唔會比twice唱Yes or Yes la

好勁

考試完跳rumor

냄새나

成日驚撚到過左火

唔撚又唔好玩

現場錄唔錄到音 想聽你地撚

韓國idol低學歷有時會比人屌
掛住發明星夢咩野都唔識

最好玩係互撚

嘩，好平呀，480

所以唔少人報網絡大學
防彈同Daniel都係咁

點都會比人屌

佢咁對櫻花，到今時今日都未道歉。

話唔記得就當無事？仲有得上紅白？

親生女大晒都唔好咁過份

之前好多人讚彩讌係izone入面私服算有taste
如果班讌粉不停搵自己偶像既舊相鞭屍

貢獻下

佢出道到而家主打都幾洗腦，knockknock tt wt is love都好正

直線曬卡

真牛油飯？

信和係油尖旺

但係又吹佢唔漲
可以點?

牛油cp
攬住櫻嗰個係清純？

你真係唔好比我見到你真身
認真

睇上面堆日文就知

咩呀
個CG嘅mv咪和好返囉

你會點?

馬時亨

益你，小彩讌

戰地記者

我以為見到自己個名

重到我

又鬧禾豬豬

站長？

而家邊有大top肯頂呢個位
唔係搵佢本身就唔應該揀呢首歌
揀呢首又唔搵佢其實仲對其他人仆街

覺得彩讌pd一開始個look最正

好cute cute

又俾你諗到

你連裴巴都得罪埋

點領返香港

Instruction?
我鐘意ep 0 d片既look
醫生彩讌

首歌咁耐打歌都係雙C,除左嗰一次

咩呀
都唔係我
我從來都唔會po油

少量 其他拎卡同碟

俾我見下你

Ys 長髮馬尾
瘋狂loop

首歌理論上係單C

不如放比呢度d人啦

影埋rose個箱睇下

彩讌彩鈴兩姊妹一齊上

Instruction 扭到小裴都

哇 有冇30隻?

好撚驚呀我依家

佢兩個真係好正！！！
係我好鐘意既樣

彩鈴不了

點解啊

珠ed賤婦人唔阻我睇櫻花理撚得佢死啦
你地唔講我都唔知原來佢前幾日有咁講過

ＳＫＥ珠理奈 総選挙以来５カ月ぶり登場「当日ほとんど覚えてない」

咁既賤人理得佢咁多咩 自己激心

收櫻set

好耐冇轉過wallpaper

We are one

我會好溫柔架 唔洗驚

櫻推大神

信我，唔痛架

要到櫻同讌一齊上

你睇下指原巴俾我驅完風都咁講

我地同個1字特別有緣
sone wizone once

潛陣水先

櫻花oppa 我岩
好型啊琴日張相

屌
好得意

躝啦

我又po下先

等埋
我又潛

乜料啊 櫻燕巴用蛙蛙

nylon官方update

入面先櫻 whatsapp用讌
我三個老婆

原來你地個個都蛙推

Nako 我set左做whtsapp wallpaper

邊張邊張?返工無追到post

想要讌wallpaper
好多相都會俾iphone 個鐘遮左個樣

你用咩機

Xr

應該係依張

samsung都仲有得救
apple

兩個lockscreen

好難揀相

自己用ps加長張相

Igig

原來係呢張

其實hi醬a定b cup

AA

好難整 繼續用住呢張先

仲見到蛙蛙對眼

精神曬

躝啦
肯定有B

總結
權F E-G
清純 C
其他 B

其實放得好嘅話個鐘都可以好夾

講起WP...
諗起以前將老豆老母手機WP轉做SUNNY
佢地又肯WO

好似楽譜

然後睇睇下就會笑出嚟
藝術嘅野我識條鐵

都係呢張最op

呢set圖見親都諗起airpod

其實珠病後有冇係公眾場合,有其他街外人既場合表演過,除非紅白專登錄影佢地,否則隨時又暈多次

咪一樣

師兄好波

apple有方法可以用隱形icon like this

how

izone guested on gag concert. op said they were funny

嘩 呢個鐘數咁多人既

Iphone好似要jb先可以咁樣郁icon?

廢青

我都好想做

上面個方法唔洗jb
用隱形資料夾

廢青2

好複雜

舞台衫好可愛

好簡單架咋，5mins搞掂

今日返工踩第11日

Rejection
櫻有b咩

呢兩張做wallpaper都fit

有冇咩綜藝節目係有izone?甚至專講佢地?
唔太熟韓國節目

岩岩好頭頂有空位

izone chu

今晚10點第4集live

係 我唔會俾個時間擋到人樣

番去搵下有冇中字
thx

有既 平時都未致於要谷得好勁

雖然好似唔係咁好
但係因為覺得有啲un眼
我整走咗個watermark
唔好屌我

點解我會笑嘅

b站有

Ok

講起watermark
記得少時以前有個站既watermark係細到仆街又專放D鳩位
每次佢放圖就係咁搵佢究竟放左係邊

好

今曰有冇第二呢

仲有一週偶像、idol room

屌錯圖

睇清純個笑容就知邊個係贏家

呢兩個睇左

好鍾意元英
但好似好多人對佢係c位唔太滿意？

佢攬住咗
唔知今朝送咗彩元去考試之後佢哋去咗做咩

.....
件外套想點.....

係咩

哇~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

佢哋究竟有幾多套衫

清純攬到實

啲人話佢成日淨係識wink
但我覺得好可愛 睇唔厭

清櫻

門面仲想要求d咩

依家wink少咗好多
佢轉咗行用公仔帽啲耳打人

屌你再落d啦

好想保護佢

又好想比佢瘋狂西面

終於追完
一生巴 比個擁抱你 加油

啤油b.gif

呢個cut好完美

依個係節目要求姐

下面個張gif
表情管理失敗

我多謝佢都黎唔切

An anonymous #IZONE fan donated KRW 12.01 million ($10,600) for supporting children! Like IZ*ONE, who is making their dreams come true, the fan said that ze wishes children’s life to be ‘La Vie en Rose’ without losing hope.

嗰張係本人最愛

我信佢有既

多謝你娜榮巴

有無原圖

No way man mv 自cut 好似仲有一個動作

其實都係 mv cut出黎

有個無遮面
呢個好d無咁張揚

thanks

追星追到你咁怕羞恥 其實我都怕

明明西面最正

左下個logo

唔知彩元考成點 差唔多最後一科

咩事
點都好都會撐一生巴

都話係mv cut出黎

想p走佢

利申職業病

話說今日幾點跳no way man
好好奇係邊個做三大門神

元英西更加正
但點解會西

仲有weekly idol同idol room

Push

夢與希望

呢兩個有睇
不過weekly轉左主持唔係咁想睇
但見係izone 唯有睇下

應該都易p 單色姐

唔知清純有冇睇火影 想問佢雷切定千鳥勁啲

宮脇咲良/綜藝/自制中字 - 181114 M2 QT SHOW ep.01 IZONE UP主: Thou319

撐為大家帶來花生爆碟

夜晚
據聞有唯一一期生

咁呢d唔係花生既
都希望你過到呢關

唔係話同一樣野來? 只係個名卡卡西果個叫雷切，佐助嘅叫千鳥?

好張揚

個show 6點開始，其實有D已經宣佈出局，因為今日佢地有公演

其實大家點睇老咪

呢個別認真

話左冇分別

個心口

想要原圖

點忍

易啊基本上10秒就整好
所以想整走佢

點解依個世界可以有啲咁可愛嘅人

cut左水印 有難度

求翻譯

正，終於有中字

好多韓文字幕都無譯到

出年先PO丫系列

屌
仲收埋上岩嘅圖

佢淨係譯左D對話,字幕冇
但我聽得明睇唔明,不過算,唔係太大影響

好過無
宜家係等電台中字

你覺得無錯你可以出來講，理直氣壯咁講我無錯，
但你又走去扮病咁即係知道自己有問題啦，出返來道歉都無問立即企返c 位，仲要話當日既野唔記得？真係仆街到呢！

最仆街果個008 都有含淚道歉啦，同埋會畢業承擔後果。

珠呢條仆街真係衰到無人有！

電台講D野仲簡易過呢個wo
而且又有歌又廣告最尾又影相,其實都冇咩內容

哇

myao上完pd48好似成個人唔同哂
有左目標方向咁

未成年

其實睇生肉大概都明，驚miss左d乜野 想睇埋中字

我想問佢覺得leader似唔似鋼手

我應該會問佢摸過咁多人邊個最好摸

佢幾岩黎香港入政府做

1. 似
2. 唔似
3. 部份似, 部位:_____________________

玩吓算，留言已del

今次d人話係關愛座

講真佢畢業出村可以撈咩

點解睇唔到F

當年單嘢鬧咁大
之後又唔多生性
喺演藝界難撈喎

膠真高到

奶粉好辛苦

想問下尋日個表演有無ts可以DL返?

咁易俾你睇到咩

油飯出現

彩元今日考試唔上台? 咁佢果part係咪會比埋油...

係喎…

屌咪撚燈

櫻個樣有啲似sunny…

可能係奈子唱佢個part呢

讌唱埋佢啦

唔好亂講野

比權F仲好啦, 權F應該都唱到上去.

油B好Sexy，好想同佢發展超友誼關係

見到都覺得好好笑 屌佢老尾 珠珠自high到

做咩喊

屌我以為已經改咗圖咁鬼快手，因為見到唯11，跟著正想話點解左下角彩元咁似_______，點燃知原來係原圖來

lin
左邊邊個嚟

依隻公仔到底比幾多個人過
權F玩過
元嬰又玩

油推10步曲

１．搞什麼啊？這傢伙真醜啊﹗﹗﹗
２．又出來了？硬推太過了吧﹗﹗
３．感覺慢慢看習慣了
４．又哭了嗎?吵死人啦!!
５．咦？自拍好像還能看看嘛!
６．咦 油b沒上這個節目嗎？嘛 算了…
７．啊 油b出場了!!今天也是安定的丑油b啊~~
８．什麼啊?油b沒上鏡啊!?真無聊啊!
９．我的油b到哪兒去了啊!!
１０．眼裡只有油b了

你點睇到係彩元
細圖已經冇忽似

幾時俾nako唱下

讌

出自邊既？

個個傲嬌油推

成日 唔喊就奇

尾哥咁後生幾時變咗老尾

我地都係睇預錄ver. ga la
同埋覺得佢趕得切生放

唔該你幫娜B真真搞掂依個賤婦
感激不盡

極度懷疑佢冇睇過pd

淨係rumor娜B已經值得買

會唔會唱唱吓諗起自己考到一pat屎咁然後流眼淚

其實係後悔緊無簡櫻做roommate

你買咗?

Yes 搵咗香港代購

有代購?

奈子大改做

oh shit 6 點cut單好似趕唔切

係呀無睇過sor 我新會然來㗎

其實佢有無溫過書

一齊上吧

剩係知左下係油B，
其他成員都唔係好認到.......
利申:新會然岩岩入坑

今日又變超級撒亞人 44/10/9

我認識嘅星雲巴係好抗拒油B，叫親都油狗油狗，點解今日咁唔一樣

用摺機 有性格

見佢其他相唔多笑得出

傲嬌

:喂 成份卷唔識做呀

屌你老母啊擺指原落坑十步曲

黑人問號

揸機方法揸得好型

韓國妹同韓國idol既分別

屌，咪撚同指原比
雖然指原係油飯

點解2018年仲有人用摺機

去考試都扮到咁靚

指原同油B都係慢慢使人中毒的可人兒

hi once

個摺機嘅角度咁奇怪嘅 同埋個手勢

：喂 阿媽 無啦無啦 仲衰過安宥真啦個分

係咪我幻覺
佢哋去咗mnet揾PD....

睇緊highlight正到 上緊堂睇到熱血沸騰

做韓國idol真係冇晒私生活, 唔單止考試比人影, 就連訓覺張床都比人影埋

：媽 我想要幾千 報定asso

:喂 阿媽 今次仆街啦 你預我做廢青啦

我點會唔撚知

我係問有咩撚野問題呀

前兩個字極度同意
之後三個字極度唔同意

臨尾隊友死都唔射 唔比lbj拎三雙

:hit醬？日本大學要幾多分先入到？

有冇日文大神 我想問用漢字大法日本妹睇唔睇得明

你問ingram 點解可以炒到咁離譜

無啊屌柒你lo
個十步曲只屬指原咋屌你老母

無睇一排
d隊唔同晒人

聽緊hold me tight, 啲鼓聲好似九品芝麻官𥚃面果幕打鼓情境

josh hart傳翻比lbj and 1個球都好笑

我訂左權F daylight果本

呢句野我諗得怡人會睇得明

段野10個世紀啦 又唔係指原既野 48系華語區既一個通用梗
用黎玩下都唔得 以為有咩神聖不可侵犯

連指原本人都唔知知唔知E個梗存在

中文我都唔知你想表達咩

諗起westbrook成日搏三雙嗰陣對隊友嘅反應同態度

唔洗同指原巴咁認真啦

音樂台-->吹水台-->感情台-->上班台-->硬件台-->動漫台-->體育台

問緊仲有冇同邊個練習生有聯絡?

玩其他mb無問題
用黎係 就好撚柒鳩大問題

呢張好正

咁又點 咪又係我勇嬴

又一set行刑圖

五巨頭 你地點打

打比經理人：西八 考得好差呀 心情唔好 快d車我返宿舍

今季都係覺得麻麻 啲人大洗牌 睇唔慣

你應該係力千到痴鳩左線

勇士冇kd都可以73
有kd根本hea打輪住上都仲得
今年有埋表弟tim 好睇咩
等睇三冠後解散

有邊個力千唔撚係痴鳩線？

高清到見到櫻花暗瘡

藍波呢D玩具係咁無聊架啦

不過表弟都仲未表演

打比經理人：無啦今次 尋晚比油練高音練到我溫唔到書 經理人nim 幾時踢佢走？

醒

點解睇落咁似一堆企餓

圍爐打真係好無癮

其實舊年撐火箭
真心覺得如果cp3冇傷 勇士收皮
Btw 今季打得好差

佢哋講緊咩

真係只可以講唔好彩

本身今年簽，佢個卜街呀叔定舅父經理人

甜瓜真係冇歸屬

NBA

力千唔一定要咩都咁敏感既
無人叫你癲撚左咁架嘛大佬 無啦啦 玩個梗都要咬係咩play

我敏感過油b敏感肌

快d打返好

最後兩幅：
櫻：大家一齊跪低影啦
櫻點解得我一個跪既

[member]越打越好 不過rondo傷左 ［/member]

之前睇highlight Lou Williams三分波搞到勇士幾個一仆一碌真係好爽

3雙數據王

想知彩元對咩鞋
想買

之睇 klay thompson51分三分雨都好爽

前

娜B又派

estrella 22號先截單
正

有冇人可以同我講點解會突然講依啲

打油old news

無喇喇講lbj（一位nba球星） 無canada毛

等睇Mnet造馬再拎第一

同LBJ同一日生日

佢哋個陣太young
應該難入西決
希望打我臉

似係ADIDAS FALCON

原來櫻又係pump fury

等下年簽Kd

醒啦

湖要重組好耐，重組到3年內應該cham到一次